屯門有冇好中醫推介下？？聽日營業最好

如題
求好中醫，西醫睇唔到嘅症狀。

條女作嘔作悶兩日
又嘔唔到

中醫

會唔會係有左？

有 康麗裏面 星期四有一個女醫生可以試下